真島浩漫畫 伊甸星原 Eden's Zero 動畫化決定

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！

吃驚！！
原來樓主係5毛！！
5毛po 請善用不推文！！

一日到黑就淨係洗版, 帶風向, 69已經扮offline扮出黎遊行
會員 #3020 - 遠阪凜 係連登知名過街老鼠及5毛！
極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，手持至少6個連登帳號，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機或勢力，其實block咗佢就最一了百了！
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」
甚至唔好回覆呢個post，唔好俾佢有賺錢機會！

該會員以往言論 (10)：

1 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
2 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
3 .主張連登行實名制
4 .謊稱自己要參選 但最後冇咗件事
5 .藍屍冷血言論
6 .義士中槍當日開咩白滑唔知乜春嘅垃圾帖
7 .宣傳吹奏大陸cosplayer(太多不盡錄)
8 .轉載來自極端吹奏大陸嘅微博--多啦聯盟
9 .宣傳支那人
10 .宣傳奶共臭閪電影花木蘭

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月21日毋忘721元朗恐襲

我要真雙普選

「文宣」

意見及舉報：

你哋宜家屌鳩台主嗰啲嘢......

我早你哋七年前已經屌緊啦！

成班語無倫次，搞利益集團，講說話冇文化冇內涵，拍埋啲嘢冇公共性。

我睇住動物台由型轉柒，咁多年講咗不下十次。

不過台主柒還柒呀，你宜家話人係政府喉舌，又有冇證據呀？

當年高登連登仲有人撐楊岳橋，但台主係公開支持梁天琦架喎！

你有權覺得檢舉bam圖係不道德，但係你哋憑咩話人暗共呀？

你哋係咪熱狗嚟㗎？

有咩證據可以證明到佢哋係政府嘅契弟呀？

隔離仲有個KOL叫你做兄弟，但係唔理你生死。

被你問多兩句就發脾氣屌鳩你，到宜家都冇回應又唔道歉。

佢啲言行有曬記錄同證據㗎喎！

結果隔一排出返嚟試水溫做直播，大家又可以繼續睇得好開心，留言話達朝萬歲，

另一邊廂，有個毒撚柒頭。

我屌咗佢地啲柒嘢好多年，但係你地之前又唔敢join我一齊屌。

結果宜家冇證據，你哋又突然話人係政府喉舌，係暗共。

所以大家就要一齊對抗暗共，抵制台主

你哋條標準點訂架？

我唔係想叫大家停手，唔好殺人。

我只係想指出你地公私不分，出師無名。

如果你哋要加入我，一齊對抗快餐文化，對抗大台文化。

我就無任歡迎。

但如果你要夾硬作藉口，屈鳩任何人係暗共。

我就絕不能苟同，此風不可長！

就算你話達哥係暗共，我都係一樣咁話。

係咪你唔妥佢，就可以屈佢係鬼？

咁仲係唔係不分化不割蓆？

話人係鬼，好大指控喎，究竟宜家係咪有證據呀？